睇完trump呢條宣傳片，我喊咗

trump trump一定要贏啊，全世界都睇好你

哭𠹌咗
侵仔
如果真係有神，比佢贏啦唔該

On9

哭𠹌左

全世界只有美國拍得出呢d片

只此一家，別無分號

大國風範

the land of promise
尋日有個傻仔都信不過領事館唔比佢入

五毛
拉

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Trump !

trump: it has to be me

make america great again!!

推介呢條

最近佢地都做得比較明顯同低級

有咩事上訴到最高法院
反正而家球證旁證 主辦協辦所有的單位
全部都是我的人